女朋友今日做檢查

呢排做嘢大壓力到仆街，為咗份糧又唔敢quit，聽日放完長假要返工(攞埋今日假)，我尋日已經唔開心定，夜晚發惡夢，今朝成朝都好down，覺得人生好灰。

女朋友三年前割咗瘤，最近嗰度有啲乸住乸住，驚咗成個月，排期今日檢查。
下午佢打嚟...

...話醫生check完話無事

我一聽到，忽然間個人開朗咗
覺得為咗能夠令佢有更好更舒服嘅生活，辛苦啲無所謂
又有返力量面對聽日嘅挑戰

我呢一刻發現原來佢開心比我開心更加重要

搵到一個相愛嘅人過人世，原來真係可以令個世界無咁殘酷

只要有佢同我一齊，我一定可以survive到呢個人生低谷

希望所有人都能夠得到呢份幸福

加油 自己比心機搵多d

加油 努力

好羨慕你女朋友

幸福

加油，祝福你哋

加油
做人有時係要呢啲時候先會記返起自己真正最在乎嘅係乜野

睇到眼濕濕
祝你同女朋友永遠幸福快樂

加油!

多謝大家

祝你地繼續咁幸福

祝福你 祝福大家 祝福所有人

無健康咩都唔洗講 , 支持巴打